<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
    <RH_VOID.description>V.O.I.D. ist ein intergalaktisches Konglomerat, bestehend aus "Omnitech Viral Intelligence Development" (OVID) und "Voidtech", bekannt für seine bahnbrechenden wissenschaftlichen Fortschritte in den Bereichen Luft- und Raumfahrt, Bionik und Pharmazie. OVID wurde für mehrere katastrophale Virusausbrüche in den Midworlds und Urbworlds verantwortlich gemacht, die im Zuge ihrer Mission, ein Heilmittel gegen den Tod zu finden, und ohne Rücksicht auf Verluste in Kauf genommen wurden. Ihr Tochterunternehmen, Voidtech, produziert im Geheimen Bionik und Waffen für V.O.I.D. und zielt zur Generierung von Einnahmen auf extrem wohlhabende Individuen.\n\nDie Ursprünge von V.O.I.D. sind Spekulationen unterworfen, jedoch wird vermutet, dass ihre Wunderpille "Nerotonin" gestohlene Technologie des aufgelösten Unternehmens Secronom ist. Es geht das Gerücht um, dass V.O.I.D. die Geopolitik verschiedener Welten zu ihrem Vorteil oder zum persönlichen Vergnügen manipuliert.</RH_VOID.description>
    <RH_VOID.pawnSingular>Mitglied</RH_VOID.pawnSingular>
    <RH_VOID.pawnsPlural>Mitglieder</RH_VOID.pawnsPlural>
    <RH_VOID.leaderTitle>Exekutive</RH_VOID.leaderTitle>
    <RH_VOID.modExtensions.0.customIdeoDescription>Wahre Ordnung kann nur durch Chaos errichtet werden. Das menschliche Konstrukt von richtig und falsch ist viel zu subjektiv, um als verlässlich gelten zu können, und denen, denen der Wille fehlt, die Fesseln der Moral und persönlicher Schwächen zu sprengen, bleibt der Zugang verwehrt. Dennoch werden unnötige Grausamkeit und geschmacklose Barbarei in unserer Gesellschaft missbilligt. Verräterische Akte sind Abscheulichkeiten höchster Ordnung. Wenn wir andere, einschließlich unserer Feinde, respektieren, dienen wir als leuchtendes Beispiel für ihre künftigen Herrscher.\n\nDa draußen existiert etwas, das größer ist als wir alle, und es wartet nur darauf, uns alle zu vernichten. Nur durch menschliches Eingreifen, Forschung und viele Opfer kann eine wahre Utopie errichtet werden, die alle natürlichen Grenzen überwindet und den Tod selbst besiegt. Der Zweck heiligt die Mittel. Wir haben die Fähigkeit, die Realität mit den Werkzeugen, die die Natur selbst bereitstellt, zu manipulieren, und die Massen müssen unterworfen werden, um sie davon abzuhalten, unseren Zielen im Wege zu stehen.</RH_VOID.modExtensions.0.customIdeoDescription>
</LanguageData>