<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
    <RH2_CustomVOID_Childhood.title>Apokalypse-Überlebender</RH2_CustomVOID_Childhood.title>
    <RH2_CustomVOID_Childhood.titleShort>Überlebender</RH2_CustomVOID_Childhood.titleShort>
    <RH2_CustomVOID_Childhood.description>[PAWN_nameDef] wuchs als einer von vielen Überlebenden des katastrophalen Nerotonin-4-Ausbruchs auf. [PAWN_pronoun] lebte in einem der vielen Außenposten von Fairview und zog vom Zufluchtsort zum letzten verbliebenen Secronom-Bunker.\n\n[PAWN_nameDef] hat viele Schrecken gesehen und musste den täglichen Verlust von Freunden und der verbliebenen Familie ertragen, zusätzlich zum Kampf gegen die endlosen Horden infizierter Kreaturen vor den inneren Stadtmauern.\n\n[PAWN_nameDef] erwarb sich bereits in jungen Jahren Kenntnisse im Handel und musste kämpfen, um nicht hungern zu müssen, wenn Plündern nicht möglich war und die Ernte zu lange dauerte.</RH2_CustomVOID_Childhood.description>
    <RH2_CustomDFChildhood_B.title>Todeszonen-Plünderer</RH2_CustomDFChildhood_B.title>
    <RH2_CustomDFChildhood_B.titleShort>Todeszone</RH2_CustomDFChildhood_B.titleShort>
    <RH2_CustomDFChildhood_B.description>[PAWN_nameDef] war während eines Nerotonin-4-Ausbruchs als Plünderer unterwegs. [PAWN_pronoun] begegnete mehreren gefährlichen Kreaturen und verlor viele [PAWN_possessive] Kameraden während [PAWN_possessive] Zeit als Überlebender. Bekannt wurde [PAWN_nameDef] für die Übernahme einer der gefährlichsten Aufgaben in der Innenstadt: das Plündern der "Todeszone"-Lila-Sektoren, einem Gebiet, das von weiterentwickelten Virusstämmen befallen ist.\n\n[PAWN_nameDef] musste von klein auf [PAWN_possessive] Überredungskünste und zwischenmenschliche Beziehungen sowie [PAWN_possessive] Kampffähigkeiten schärfen, um bereits in jungen Jahren [PAWN_possessive] Familie ernähren zu können.</RH2_CustomDFChildhood_B.description>
    <RH2_CustomDFAdulthood_A.title>Elite-Überlebender</RH2_CustomDFAdulthood_A.title>
    <RH2_CustomDFAdulthood_A.titleShort>Elite</RH2_CustomDFAdulthood_A.titleShort>
    <RH2_CustomDFAdulthood_A.description>[PAWN_nameDef] wurde von einer mysteriösen Organisation angeworben, die sich aus den Flammen und Leichenbergen der Innenstadt erhob. [PAWN_pronoun] bat nicht um Aufnahme; [PAWN_pronoun] wurde eingeladen. Von da an änderte sich [PAWN_possessive] Leben für immer. Der Klan hatte Zugriff auf das mächtigste Arsenal ihrer Welt: die Dusk-Ausrüstung. Sie manipulierten auch den Markt, um selbst riesige Ressourcenmengen zu horten, während andere Überlebende in der Innenstadt kaum durch Plündereien über die Runden kamen.\n\n[PAWN_nameDef] wurde in allen relevanten Fähigkeiten ausgebildet, die jedes Klammitglied zu bieten hatte, und lernte dank Implantaten effizienter als auf normalem Wege. Der Klan fand Mittel und Wege, den Planeten zu verlassen, nachdem er Raumflugsysteme im Geheimen neu entwickelt hatte, fernab der normalen Plünderer, deren Gedanken nur um das nackte Überleben kreisten.</RH2_CustomDFAdulthood_A.description>
    <RH2_CustomDFAdulthood_B.title>Dusk-Champion</RH2_CustomDFAdulthood_B.title>
    <RH2_CustomDFAdulthood_B.titleShort>Dusk</RH2_CustomDFAdulthood_B.titleShort>
    <RH2_CustomDFAdulthood_B.description>[PAWN_nameDef] nahm an einem Wettbewerb teil, der während eines Dusk-Events in Fairview als Top-Überlebender bekannt war. [PAWN_pronoun] gewann, nachdem [PAWN_pronoun] mehrere [PAWN_possessive] Freunde und Klanmitglieder verloren hatte, während [PAWN_pronoun] unzählige Horden von N-4-Infizierten in der Einöde besiegte und dabei andere Klans bekämpfte, die ebenfalls versuchten, die begehrte Dusk-Ausrüstung zu gewinnen.\n\n[PAWN_nameDef] wurde später für [PAWN_possessive] Talente von einer mysteriösen Organisation rekrutiert, und die Erinnerungen werden [PAWN_possessive] Geist nie verlassen.</RH2_CustomDFAdulthood_B.description>
</LanguageData>