<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
    <!-- Defs/VoidContact.xml -->
    <VoidContact.voidStartingText>Eine Gruppe von fünf gut gekleideten, schwer bewaffneten Individuen mit purpurfarbenen Masken und durchdringenden blauen Augen starrt eure Seelen an, während sie sich euch nähern. Sie bringen Geschenke mit. Sie machen unmissverständlich klar, dass sie gekommen sind, um zu verhandeln, nicht um zu kämpfen.\n\n"Guten Tag! Wir sind V.O.I.D."\n\n"Es ist eine Freude, Sie kennenzulernen. Derzeit befindet sich dieser Planet in der Wartungsphase, leider hat nicht jeder im lokalen Sektor das Memo erhalten. Sie müssen umgehend und mit sofortiger Wirkung zu Ihrer eigenen Sicherheit abreisen, da Sie derzeit widerrechtlich eindringen."\n\n"Wir bedauern die entstandenen Unannehmlichkeiten zutiefst, aber wir besitzen tatsächlich alle Landrechte an diesem Planeten. Die digitalen Aufzeichnungen sind in unseren nahegelegenen Siedlungen einzusehen."\n\nDer Berater zuckt Ihnen gegenüber mit den Schultern, in einer auffällig künstlich wirkenden Geste, die Menschlichkeit nur nachahmt, und verfällt anschließend in eine unheimliche, vollkommene Regungslosigkeit, während Sie über Ihre Antwort nachdenken.</VoidContact.voidStartingText>
    <VoidContact.begOptionText>Um Gnade flehen. Versuchen Sie, an ihre Menschlichkeit zu appellieren.</VoidContact.begOptionText>
    <VoidContact.disrespectOptionText>Etwas unglaublich Beleidigendes sagen. Sie sofort angreifen.</VoidContact.disrespectOptionText>
    <VoidContact.respectfulDeclineOptionText>Höflich ablehnen. Wir sind nicht hier, um uns jemandem zu unterwerfen.</VoidContact.respectfulDeclineOptionText>
    <VoidContact.begOptionResponses.0>"Wir verstehen. Wir sind keine unvernünftigen Leute. Ihnen wird eine Gnadenfrist von 30 Tagen gewährt, danach sind wir gezwungen, die Einhaltung unserer Hoheitsrechte durchzusetzen. Jegliches Verbleiben würde dann als Rechtsbruch gewertet."\n\n"Bitte akzeptieren Sie unser Zeichen der Gastfreundschaft, ein Abschiedsgeschenk."\n\n"Auf Wiedersehen."</VoidContact.begOptionResponses.0>
    <VoidContact.begOptionResponses.1>"Wir verstehen. Diese Situation ist nicht für jeden einfach. Hiermit gewähren wir Ihnen 30 Tage Gnadenfrist, bis wir befugt sind, Sie gewaltsam zu entfernen."\n\n"Bitte akzeptieren Sie unser Zeichen der Gastfreundschaft, ein Abschiedsgeschenk."\n\n"Auf Wiedersehen."</VoidContact.begOptionResponses.1>
    <VoidContact.begOptionResponses.2>"Es besteht kein Grund zur Sorge. Wir gewähren Ihnen eine Verlängerung von 30 Tagen, betrachten Sie dies als Ihre letzte Warnung. Wenn Sie nach Ihrer Verlängerung noch hier sind, werden wir wiederkommen."\n\n"Bitte akzeptieren Sie unser Zeichen der Gastfreundschaft, ein Abschiedsgeschenk."\n\n"Auf Wiedersehen."</VoidContact.begOptionResponses.2>
    <VoidContact.begOptionResponses.3>"Es gibt nichts, wovor Sie Angst haben müssten. Wir sind hier, um zu helfen. Ihnen wird eine Verlängerung von 30 Tagen gewährt, V.O.I.D. wird Sie in dieser Zeit in Ruhe lassen. Nach dieser Verlängerung stehen Sie nicht mehr unter Schutz."\n\n"Bitte akzeptieren Sie unser Zeichen der Gastfreundschaft, ein Abschiedsgeschenk."\n\n"Auf Wiedersehen."</VoidContact.begOptionResponses.3>
    <VoidContact.begOptionResponses.4>Der V.O.I.D.-Berater blickt kalt und emotionslos auf Sie herab, während Sie versuchen, sie mit Worten zu rühren.\n\n"Sie haben 30 Tage. Das ist alles, was wir Ihnen als Gnadenfrist geben werden, bevor Sie uns keine Wahl mehr lassen. Bitte erweisen Sie uns die Höflichkeit und den Respekt, den wir Ihnen entgegengebracht haben, dann werden wir einen gemeinsamen Nenner finden."\n\n"Eine letzte Sache, bitte akzeptieren Sie unser Zeichen der Gastfreundschaft. Wir überreichen Ihnen ein Abschiedsgeschenk."\n\n"Auf Wiedersehen."</VoidContact.begOptionResponses.4>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.0>Der V.O.I.D.-Berater schüttelt den Kopf über Ihre Antwort.\n\n"Nun, dann ist das ja erledigt."</VoidContact.disrespectOptionResponses.0>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.1>Der V.O.I.D.-Berater, überrascht von Ihrer unverschämten Antwort, neigt seinen seltsamen, vom Helm verborgenen Kopf.\n\n"Ich verstehe. Ich hatte gehofft, Sie würden so etwas sagen."</VoidContact.disrespectOptionResponses.1>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.2>Der V.O.I.D.-Berater, überrascht von Ihren Bemerkungen, antwortet mit einem flachen und trockenen Ton.\n\n"Ich schätze, jemand muss den Wilden Manieren beibringen."</VoidContact.disrespectOptionResponses.2>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.3>Der V.O.I.D.-Berater ist von Ihrer Antwort zurückgewiesen.\n\n"Interessant. Sie müssen Freundlichkeit mit Schwäche verwechseln."</VoidContact.disrespectOptionResponses.3>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.4>Der V.O.I.D.-Berater ist regungslos und ohne Emotion spricht er ein paar kalte Worte.\n\n"Interessante Nutzung des freien Willens."</VoidContact.disrespectOptionResponses.4>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.5>Die eng anliegende Maske des V.O.I.D.-Beraters zeigt ein grinsendes Muster, während die knopfartigen Augen Ihnen gegenüber leicht heller aufleuchten.\n\n"Und ich dachte schon, dieser Job würde langweilig werden. Danke."</VoidContact.disrespectOptionResponses.5>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.6>Sie sehen, wie sich an dem Mund der unheimlichen und eng anliegenden Maske des V.O.I.D.-Beraters ein Grinsen ausbreitet.\n\n"Ich fange an, euch Leute zu mögen."</VoidContact.disrespectOptionResponses.6>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.7>Der V.O.I.D.-Berater lehnt sich mit gespieltem Erstaunen zurück, seine Stimme von beißendem Sarkasmus durchzogen.\n\n"Nun, Sie haben mich mit Ihrer Entscheidung für eine gewaltsame Eskalation durchaus überrascht." Eine Pause, als seine Finger unwillkürlich zucken. "Bedauerlicherweise sehen wir uns nun gezwungen, entsprechende Verteidigungsmaßnahmen einzuleiten."</VoidContact.disrespectOptionResponses.7>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.8>Der Berater zuckt bei Ihrer Antwort mit den Schultern, als hätte er es erwartet.\n\n"Lustig. Ich habe gerade darüber nachgedacht, was ich mit Ihnen machen würde, wenn Sie so etwas sagen würden."</VoidContact.disrespectOptionResponses.8>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.9>Der Ton in der Stimme des V.O.I.D.-Beraters wechselt aufgrund Ihrer Antwort von neutral zu mild frustriert.\n\n"Und ich dachte, ich hätte einen Sprung in der Schüssel."</VoidContact.disrespectOptionResponses.9>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.10>Sie sehen eine Falte in der Nähe des Mundstücks des Beraters, die auf ein Lächeln unter der Maske hindeutet.\n\n"Ich respektiere Ihre Hartnäckigkeit."</VoidContact.disrespectOptionResponses.10>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.11>Der Berater analysiert die Situation kurz nach Ihrer Antwort und blickt zu Ihnen zurück.\n\n"Dann betrachten Sie dies als formale Kriegserklärung."</VoidContact.disrespectOptionResponses.11>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.12>Sie scheinen den V.O.I.D.-Berater verärgert zu haben. Die Stimme hinter der emotionslosen Maske spricht die folgenden Worte voller Empörung.\n\n"Und deshalb war ich dagegen, als man mir sagte, man könne mit Ihnen reden."</VoidContact.disrespectOptionResponses.12>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.13>Der kalte und berechnende V.O.I.D.-Berater reagiert nach einem kurzen Moment auf Ihre Antwort.\n\n'tsk' sie zischen durch die Zähne "Und ich dachte schon, Sie würden uns mit offenen Armen, Tee und Keksen willkommen heißen."</VoidContact.disrespectOptionResponses.13>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.14>Mit einem trockenen und abfälligen Ton kontert der V.O.I.D.-Berater Ihre Antwort.\n\n"Und ich dachte, Sie wären hilflose Mädchen in Not."</VoidContact.disrespectOptionResponses.14>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.15>Sie sehen, wie der von V.O.I.D. entsandte Berater leicht verwirrt von Ihrer Feindseligkeit ist, dann aber sofort Ihre Absichten erkennt.\n\n"Dann sind wir an einem toten Punkt angelangt.", sagen sie mit einem Gefühl der Akzeptanz und Endgültigkeit.</VoidContact.disrespectOptionResponses.15>
    <VoidContact.disrespectOptionResponses.16>Im Tonfall einer enttäuschten Elternfigur teilt Ihnen der von V.O.I.D. entsandte Berater diese letzten Worte mit.\n\n"Haben Sie je den Ausdruck 'den Rubikon überschreiten' gehört?" Sie machen eine Pause. "Sie haben ihn gerade erreicht, und ich wünsche Ihnen viel Glück."</VoidContact.disrespectOptionResponses.16>
    <VoidContact.respectfulDeclineOptionResponses.0>Der V.O.I.D.-Berater nickt Ihnen warmherzig zu und beginnt, sich zu verabschieden.\n\n"Wir verstehen. Ich hoffe, Sie und ich werden unsere zukünftigen Begegnungen in gutem Glauben finden."\n\n"Bitte akzeptieren Sie unser Zeichen der Gastfreundschaft, ein Abschiedsgeschenk."</VoidContact.respectfulDeclineOptionResponses.0>
    <VoidContact.respectfulDeclineOptionResponses.1>Der V.O.I.D.-Berater verneigt sich leicht mit der Hand auf dem Herzen und verabschiedet sich.\n\n"Wir verstehen. Bis wir uns wieder treffen."\n\n"Bitte akzeptieren Sie unser Zeichen der Gastfreundschaft, ein Abschiedsgeschenk."</VoidContact.respectfulDeclineOptionResponses.1>
    <VoidContact.respectfulDeclineOptionResponses.2>Der V.O.I.D.-Berater nickt und gibt seinen Leibwächtern ein Zeichen, sich zum Gehen zu bereiten.\n\n"Danke für Ihre Zeit."\n\n"Bitte akzeptieren Sie unser Zeichen der Gastfreundschaft, ein Abschiedsgeschenk."</VoidContact.respectfulDeclineOptionResponses.2>
    <VoidContact.respectfulDeclineOptionResponses.3>Der V.O.I.D.-Berater sieht einen der Leibwächter an und dann mit einigen letzten Worten zu Ihnen zurück.\n\n"Verständlich. Wir respektieren Ihren Mut und Ihre Integrität."\n\n"Bitte akzeptieren Sie unser Zeichen der Gastfreundschaft, ein Abschiedsgeschenk."</VoidContact.respectfulDeclineOptionResponses.3>
    <VoidContact.respectfulDeclineOptionResponses.4>Der V.O.I.D.-Berater ist über Ihre dreiste Antwort überrascht, seine Körpersprache verrät dies abrupt.\n\n"Ich verstehe. Was für eine unerwartete Wendung. Wir werden uns dann auf den Weg machen."\n\n"Bitte akzeptieren Sie unser Zeichen der Gastfreundschaft, ein Abschiedsgeschenk."</VoidContact.respectfulDeclineOptionResponses.4>
    <VoidContact.respectfulDeclineOptionResponses.5>Der V.O.I.D.-Berater steht regungslos, fast emotionslos da. Er beginnt abrupt zu gehen.\n\n"Verständlich. Einen schönen Tag noch."\n\n"Bitte akzeptieren Sie unser Zeichen der Gastfreundschaft, ein Abschiedsgeschenk."</VoidContact.respectfulDeclineOptionResponses.5>
</LanguageData>